+++
name = "José Jonathan Romero Martínez"
nickname = "0_bitz"
description = "Ingeniero/Programador Web/Rockstar"
skills = "HTML, CSS, JavaScript, PHP, Wordpress, Linux, Arduino, C++, Construir cosas, Tocar el querty y el bajo "
thumbnail = "/img/directorio/jonathan.jpg"
draft = false
date = "2019-05-02"
disponibility = "Remoto por que Internet y no es la edad media."
rol = "admin"
website = "https://binahcode.digital"
author = "JJ RomMar"
+++

Me dicen JJ y a veces Coto dependiendo de qué era nos conozcamos, soy uno de los organizadores de xalapacode.

Desde que tengo memoria siempre me han gustado las computadoras, y llevo 5 años, aprendiendo de lleno sobre la web y formalmente
3 trabajando y haciendo pequeñas cosas en sitios, principalmente ayudandome con Wordpress. Soy ingeniero en Mecatrónica de formación.

Me gusta la música y toco en una banda llamada kyolar (escuchala, no es publicidad :D), si te gustan las cosas extrañas seguramente
podríamos hablar por horas al respecto.

Actualmente estoy tratando de hacer crecer mi propio emprendimiento: "Binahcode".
¿Qué significa Binah?, seguramente piensas que binario pero no, viene de la tercer sefirá del árbol de la vida de la cábala y
significa entendimiento. Y code pues código... Entendimiento de código. Recuerda que me gustan las cosas raras.

Me encanta aprender de muchas cosas y nunca paro de hacerlo.
En resumen soy idealista y a veces medio loquito pero buena onda.
